外籍留學生遭中國人殺害 強國網友叫好：死不足惜！

〔即時新聞／綜合報導〕中國南京驚傳外國人遭鬥毆致死，一名巴基斯坦留學生帶中國女友行經街頭，與一名中國男子發生口角爭端，中國男子持刀將巴國留學生殺害。事件發生後，不少中國網友卻認為，外國留學生死不足惜。

綜合媒體報導，11日凌晨2時40分左右，26歲的受害莫姓巴國留學生，當時帶中國女友行經南京碑亭巷時，與一名騎車的28歲中國叢姓男子因口角發生爭鬥，叢男持刀行兇。警方趕至現場後，將留學生送往醫院，但因傷勢過重，搶救無效死亡。

行兇畫面流傳到網路後，由於受到網路抵制外國人的風潮，不少中國網友叫好，認為該外籍留學生死不足惜。網友表示，「如果是高端人才，我點個蠟燭，如果是洋辣雞，我只能說幹得漂亮」、「鬼佬滾出中國，洋垃圾」、「洋垃圾不是人！」、「補貼的洋垃圾，各種上中國妞」、「殺得好」、「洋垃圾死不足惜」。

也有人為外籍留學生說話，「殺了人也有人說殺得好？有病嗎？外籍人就不是人了？」但卻被其他網友圍剿，「外籍洋垃圾死了就死了。如何？」、「什麼時候夷狄變成你們口中的人了？只不過是人性禽獸罷了！」、「為什麼是人？」

巴基斯坦 幾時變升級咗做鬼佬？

蝗蝻一家親 不用分得這麼仔細

蝻

中國留學生遭外國人殺害 香港連登仔叫好：死不足惜

搵人翻譯放上伊斯蘭 國家度

連登仔口吻

嘩幫邊面好 好難選擇

巴基斯坦幾時屬於鬼佬

人必自侮而後人侮之

每逢蝗國人有咩意外死人嗰陣，個個開香檳慶祝唔好問點解

隻蝻真係以為蝗係無膽匪類，其實乜都夠膽死，命都無埋

義和團

廢事炒車不予置評先

其實啲蝗好鍾意用極端詞語，人地巴基斯坦人嚟讀書就話「洋辣雞」、「非高端人才」、「死不足惜」，蝗每年輸出成億留學生果啲咪都係「辣雞」、「死不足惜」？

係中國既蝗同外國蝗好大分別

一次除兩害，蝻亞人and支那人
兩邊當打和super啦

一個蝻同女友行街，突然同一個蝗有口角，跟住呢個蝗就用刀拮死個蝻
咁就要死

片呢

大陸人唔係同巴基斯坦好friend 咩

蝻黎消費喎要不是蝻你們支那人早完蛋了

巴基攔坦仲低等

但巴基斯坦係中東 唔係南亞

人地打蝻都抽水

你用蝗嗰陣又曾幾何時有審視過人地嘅學識貢獻呢
50步笑50步

同大陸同胞同聲同氣

連登仔思想又同支那仔無縫接軌

可能係香港過去，以為蝗同港豬一樣咁廢

翻譯做各國文字

巴基斯坦唔係同大陸關係好密切咩？

同埋26歲留學生 年紀好似都有D大

巴基斯坦伊斯蘭共和國，通稱巴基斯坦，位於南亞

中國教育部現在就是，寧贈外邦，不予家奴。為了討好外國學生，成為「亞洲最大的留學目的地國」，居然預算撥款給外國留學生比本地中小學生教育經費高一倍，每名留學生獎學金最少都有6-10萬人民幣。而最多來中國留學的就係非洲人，亞豬亞狗都可以黎中國留學，容易至極，重十分優待禮遇。

根本個政府就當佢哋係狗 但佢哋又唔屌得政府 於是就將啲怒氣發泄晒落啲留學生身上
上個月好似仲有一單嘢係黑人留學生強姦咗個贏國女學生
然後引發咗學生示威 但好快俾人鎮壓咗

中東出國留學嘅學生年齡都偏大

呢個post有啲人又想講到連登仔同大陸人冇分別
咩居心

印度人就話姐
巴基同大陸咁撚friend都笑？
憤青想破壞兩國關係？

識唔識分摩洛哥 同 摩納哥

講真 港豬好驚班蝻，從來都係聽新聞係蝻係香港打香港人，（黑社會開片）

「什麼時候夷狄變成你們口中的人了？只不過是人性禽獸罷了！」
夷狄?

有片自己睇

唔係刀 係機車鎖

條友拎刀都比人打落地⋯

[توڑ خبر / پریس ریلیز] چین نانجنگ چونکا دینے والی غیر ملکیوں کی خبر موت کی جنگ لڑ رہے تھے، ایک چینی گرل فرینڈ کے ساتھ سڑکوں سے گزرنے والے ایک پاکستانی طالب علموں نے ایک چینی شخص کے ساتھ جھگڑا تنازعہ، ایک دفاتر کے ساتھ چینی شخص پاکستانی طلباء کو مار ڈالا. واقعے کے بعد، بہت سے چینی شہریوں نے سوچا کہ غیر ملکی طلباء Sibuzuxi.

میڈیا رپورٹس 40 منٹ کے بارے میں 11th پر 2:00 میں، مربوط کرتے ہیں، 26 سالہ پاکستانی طالبہ کہلاتا Mok کی زخمیوں کی گرل فرینڈ کو نانجنگ چین پویلین لین کے ساتھ وقت گزر رہا ہے، اور چینی شخص کہلاتا کانگریس جھگڑا کی ایک 28 سالہ سوار جنگ کے نتیجے میں لڑکا چاقو حملے میں کانگریس. پولیس جائے وقوعہ پر پہنچ گئے، ہسپتال منتقل طلباء، لیکن ان کے زخمی، وہ مر گئے.

غیر ملکیوں کے انٹرنیٹ بائیکاٹ کی لہر کی وجہ سے انٹرنیٹ کی سکرین پر پھیلا حملے کے بعد، بہت سے چینی شہریوں کی تعریف، غیر ملکی طالب علموں کہ Sibuzuxi. دوست نے کہا، "ایک اعلی کے آخر میں ٹیلنٹ، میں نے ایک موم بتی روشن ہے تو یہ غیر ملکی مسالیدار چکن، میں صرف اچھی طرح سے کیا کر سکتے ہیں کا کہنا ہے کہ '،' لو چین، غیر ملکی ردی کی ٹوکری سے باہر حاصل ہو تو"، "غیر ملکی ردی کی ٹوکری میں لوگوں نہیں ہے!"، "سبسڈی غیر ملکی ردی کی ٹوکری میں، مختلف چینی لڑکی "،" اچھا قتل "،" غیر ملکی ردی کی ٹوکری Sibuzuxi. "

یہ بھی غیر ملکی طالب علموں سے بات کر رہا تھا، "لوگوں کو قتل بھی اچھا قتل کہا گیا تھا؟ جو بیمار؟ ودیشیوں لوگ نہیں ہیں؟" لیکن یہ دوسرے صارفین کے محاصرے میں تھا "غیر ملکی ردی کی ٹوکری میں مر مر گیا. وہ کیسے؟" "آپ وحشیوں منہ لوگ؟ صرف انسانی فطرت جانوروں کو بھی جب بنے!"، "کیوں آدمی ہے؟"

南亞狗反攻大陸

黑食黑姐 有咩好講